女友生日又比佢罵

佢老母臭
幫佢影相個陣話我hea影
大佬
枝蠟燭燒梗架
點撚樣慢慢影啊
最慘係我已經冇hea影
慘過狗

之後送左個lv銀包比佢
乜事都冇

女友：atm

阿婆先鐘意lv

嬲撚左半日啊！

樓主個名

1. 公主病毒絲
學歷唔高 間唔中番下頹工pt
唔多鐘意去街 唔會要買咩 平時係屋企睇下劇打下機咁
公主病 懶 咩都唔會做 叫你做曬
咩都要你就曬佢 但唔會嫌你廢 同你屋企人住都ok 女版高登毒撚

2. 上進心港女
大約都知邊種啦

大家會屌邊隻

我要前者

咁同佢食飯係aa既

我快樂過生活～你女友令我心寒

我快樂過生活 我女友令我心寒

鄧健弘既寒